培正中學副校長疑參與聯署反對「港區國安法」 教育局接投訴促學校解釋

香港培正中學一批師生及校友早前參與反對「港區國安法」聯署，有傳媒報道，其中一名聯署人與該校副校長同名。教育局今晚（23日）回覆稱，收到有關培正中學聯署的投訴，正按既定程序嚴肅處理，並已要求學校跟進、解釋及提交報告。

夠吉士！身教

點解要解釋
自由都無?

贊成就得, 反對就查
曱甴港共

反對國安法 點呀共產黨 咬我食呀

做到副校你估咁簡單咩

報告點寫？有咩格式？難唔難寫？

都係等被人攪?
政府係咪都有咁既能力

咪話同名, 果個唔係我, 講完
解咩釋

言論自由, 自由表達 既權利去撚咗邊 ????

唔俾反對

咁又點投訴支持訂立個班仆街呀？將政治帶入教育

唔比反對，惡撚到呢

港共:國安法通過後,無損香港人自由